PS5 第一水有bUg 壞咗苦主哭喪區

如題